係咪真係咁難有大學生男友

我讀唔成書 做d基層sales月入2萬
份人內向唔多敢同異性講野
慢熱 同新識男仔講野太耐會緊張
身邊人（同事加網友）話我皮膚好好 樣就普通正常
近年減肥都有人追下

同事係離左婚大陸人
都唔知佢係邊q度識埋一大班地盤佬
有日佢隻兵同兵朋友黎搵佢
一望落去完全典型低學歷樣唔想再望個隻

我同事話兵仔朋友想約我出去食飯 覺得我幾好
我完全無興趣
之後幾日仲不停講說話
我拒絕左2次之後同事拎個電話俾我
雖然我笑住講搞gag話唔係大學生唔出
之後佢隻兵次次黎到都問我個大學生男友呢

同事都話我要求好高 話我點點點
女人黃金年齡就過 一過30就無人要
襯有人要仲唔好好把握

同事講我食大頭菜
咁我都係私樓妹我都想有番d要求

我真心覺得學歷係擇偶條件入面加好多分
但係我年紀都大同本身條件唔高
我身邊比我條件更好大學生既女仔身邊都未必係大學男友
去到我呢個年紀正常少少既男人都俾人mark實哂
姐弟戀我接受唔到

我好驚做老姑婆 同時 我再等我就過30歲😞
對我有興趣無個係大學生

正評：等 起碼hd先出去
負評：係仔都出去食飯

周街都大學生啦
你自己都無讀大學
想搵都難啦下話
覺得自己靚又點

竹門對竹門

講多d資料先
其實我只係覺得一個連女朋友都唔係
可以買俾iPhone 12同請食飯既男人
月入五萬蚊既地盤佬仲係要公屋好明顯反映唔識分輕重同基本理財能力都無
仲要覺得覺得好風趣幽默send訊息嚟都唔知做乜鳩

我覺得自己醜 網友同身邊人話路人樣中間

私樓妹

你無讀過大學？

阿叔你咪撚扮女人得唔得 好嘔心

小學畢業 有二千四百萬流動現金 濕唔濕

我大陸同事講哂個底俾我知
佢連人地搵幾錢都知

你覺得自己憑咩可以嬴到大學畢業既女仔，講緊係20頭至中，係大學畢業既男人都想自己女朋友又靚又叻

我試過識2個 30歲以上嘅男人
2個都肥仔
前者 無學歷
後者 有學歷
前者一埋我身我極之反感想保持距離
仲躁躁地
佢送禮物俾我即日轉送俾其他人
後者厭我太煩無學歷條件差
但佢送既禮物我珍藏到而家

唉

呢個咪問題中心
大學男我得唔到
低學歷我又唔想要

好矛盾又唔想做老姑婆

其實點解要執著學歷呢？

無

咁你做老姑婆啦
最憎人睇學歷做人
學歷唔代表d咩囉 我想講
加上你自己又唔係大學生 如果你有讀大學
一早係大學出左pool

個人喜好
同問男人點解中意大波一樣
無得解
唔係必需
但會火箭式加分

咁
搵5萬地盤佬 同 搵2萬鬆大學生
你揀邊個

明嘅 祝你好運

大學生

樓主係假膠
此post已完

追咗佢下面啲補充資料

其實我覺得佢搞錯咗應該執著嘅點
佢其實係嫌對方唔成熟，而唔係學歷
不過學歷可以用黎做拒絕人嘅借口嘅我估

唔難，周街都大學生
另外唔好被30歲界線嚇親，香港地女仔三十幾歲都大把人追

我自己都分唔清楚了

大學生都唔想搵個無讀大學嘅
除非真係好靚
一嚟成長路線唔同有代溝
二嚟可能會覺得你蠢

見你咁講

無諗過有學歷既人係無移民想法

搵番呢個post…

香港女多男少

比我條件更高既女人大有人在

我想出pool

自己低學歷 又唔願意去增值下自己 仲要要求多多 唔係話要你粗粗地硬食 但係我覺得係揀人之前都要諗下自己有咩條件可以揀人先

佢話佢前年先考完dse添

你有咩工餘興趣
平時放假會做啲咩

你揀人 人都揀梗你
點解一個有學歷嘅男仔要揀你呢個冇學歷嘅女仔先？
你覺得學歷咁重要又唔去增值下自己
最基本入到U咪自然識到好多有學歷嘅男仔囉
淨係上連登叫春係冇用

諗起都傷心
都無拍過拖

曖昧咋

佢最後咪厭我唔夠班離開左我

佢話自己睇學歷=外在條件
如果係咁嘅話真係佢嘅personal preference
比著我嘅話我會覺得有學歷=擴闊眼界嘅機率高高d
個人唔會太狹隘
大家有唔同嘅嘢可以傾 一齊進步先係重點

唔好幻想大學就勁利申乞食科

樓主自己讀返個part time degree 囉
一黎可以有機會識到degree 畢業既男仔
二黎提升下自己，唔駛再比有學位既人嫌棄

有報甜品證書班
仲有其他興趣班
全部都係女多過男
返工都全女班
真係識唔到男人
唔好話大學生

咁唔出奇
form 5出黎做野都好閒
讀唔到書咪出黎返工囉

join啲品酒班，運動野
搵啲多仔會參加嘅班啦

Pure d運動班 都係女多
一係就有女朋友陪
絕哂望

可以考慮去下gym room個啲 另外樓主話自己路人樣 有無試下打扮下咁啊

跑步，拳擊，龍舟

總之去啲會男女一齊上嘅野
唔好上啲target瘦身嘅會好啲

gym room無乜正常人會無端端向你搭訕
有都唔好理，好多sales

冇撚錯 我係大學生都唔會揀樓豬

基於樓主內向性格 我覺得可以試下練大左個膽先
如果面對男仔就口啞啞 唔好話識大學生啦 想識正常男性朋友都難

其實而家通街都大學生，應該唔難，我自己反而想識到d唔係大學畢業既朋友覺得比較難

另外都有機會係圈子問題，例如本身讀大學，識到既朋友就會較多係大學生，然後朋友既圈子多數又係大學生

不過尼個年代大學生真係無咩大不了，好多咪又係u grad打份牛工，尼d野就無謂強求啦

玩交友app咪識到大學生囉
咩cmb個啲

樓主仲要睇人有冇胸肌

你最大問題，係心地唔好
狗眼看人低，但自己係同類

繼續單身對個世界係好事嚟咖

樓豬中二病，完。

可以pm我，

拳擊係唔係泰拳嗰啲
仲衰
全班都係女

我負評係比你on9 唔係做選擇
人地同事講兩句又諗到天花龍鳳

正解
正常gym唔會有人理你
外界太多ff
包括我大陸同事

好簡單，佢自己冇學歷都想嫁個有學歷，將來有細路都大機會識教d。

我老母就係咁，佢話見我老豆係大學生，英文又好先嫁佢

“一望落去完全典型低學歷樣唔想再望個隻”

分分鐘啲大學畢業男都係咁睇樓主

對唔住囉

伯母幾時得閒飲茶

雖然假膠
但學歷真係相對反映到背景同性格啱唔啱
的確可以成為一個擇偶條件嘅

你自己都無讀大學
憑咩要求咁高

咁首先認清自己嘅條件先囉，邊方面有不足咪改下
樣唔得，咪學下化妝打扮下
學歷唔得，咪讀夜校進修下
自己先天條件都不足，就要靠後天努力架啦
唔好成日以為自己住私樓就算係條件好，就高人一等囉
夠有大把大學生都係住公屋啦

好心樓主唔好自視過高

我唔介意公屋

大把大學生單身，係你識唔到

你私樓 冇讀過大學
咁咪搵個住公屋 有讀過大學架囉

真 乞食科同未來份工通常冇咩關係
讀完都分分鐘唔記得大學學過咩

E cup叫唔叫條件 始終我係肥人減落黎
我同我同事都有e
但佢成日show出黎
得波大剩係引到d低學歷男
對大學程度唔多有用
唔
我認為會仲衰

我同事已經買定個低胸戰衣諗住12月出蘭桂坊玩拉埋我
仲叫我買套show胸衫
我就唔夠膽所以最後無買
我想性感有曲線但唔想低俗既衫

去讀OU啦，話晒有個大字

你收撚皮啦

等你接受到姊弟就搵我

唔係話你介意公屋，係話你"覺得自己係私樓妹可以有啲要求" 如果住私樓成為擇偶條件，咁有排都未有揀到你，條件比你好嘅大有人在
上半part叫你認清自己條件同不足，唔知你係咪自動過濾咗啦，你淨係Focus到係住公屋嗰度

請善用起底功能 麻煩唔好再推垃圾上熱門 要覆既唔該𣎴推文

唔想上熱門 唔怪之得突然之間快咗咁多

我大學

幾時過黎俾我屌

Pm我，大把大同單身男等介紹

Sales 但係慢熱 怕同女人講野
我係咪誤會左啲咩

潮文來咁多人真心左

我有個同事
個樣成個弱智咁
得160高
大學grad

個口好臭
你啱唔啱

1. 當你以身份行先去睇人，人哋都會以身份行先去睇你

2. 私樓妹又點？係咪你俾錢買？如果唔係，你只係出世出得好dd，唔係你嘅成就。人家大學生係靠自己努力讀書入大學，身份一定高級過你

利申：三大 master, 80後有車有樓，夠錢退休。老婆係公屋妹，無大學，不過佢叻過好多私樓大學生囉

起完佢底, 佢長年累月都係講類似既野, 唔似假膠, 似真心膠

好矛盾又唔想做老基佬

咁佢做左咩你覺得叻過master 大學生？
創業？

我諗緊個投票比率係咪連登男女比例

好冇學識嘅人先會咁...

明白樓豬唔想同班人咁樣求求其其就一世...

唔好比啲放負嘅人講兩句就睇死自己

加油！！

想搵條件好啲既咪自我增值
條件太差又唔肯增值就唔好妄想咁多

人哋有智慧有見識，睇人唔會身份地位行先，喺ibank 做，人工高過好多大學生，識打好關係，主動好學，識投資搵錢，樣樣嘢親力親為，好過d自持身價賣弄身材要求多多嘅女九萬倍。講完

唔好咁講啦！

唔一定係咁

我有個大同，樣麻麻，但唔肥揾幾皮同你差唔多年紀，佢都等緊我介紹女仔

樓主用學歷度人，其他人咪用學歷度佢
自己做唔到憑乜要求人地做到又唔係真係好有錢

啲地盤佬一年到晚一日到黑最在意嘅永遠都係iphone

會送iphone去追人我真心覺得係柒多過impressive

同意呀 樓主又唔睇下自己咩斤兩 要求多到

無學歷都係Ibank做到
Btw 我都有搞緊網店既
但每個人能力有限 我真係盡力左都係兩萬幾
抄股票又唔夠膽
我都知有d學歷既人唔會剩係要賣弄身材既女
如果你有睇上面嘅內容
所以先唔跟同事風著個套show 胸衫

點都好多謝你意見先

世上冇蠢人 只有懶人

E cup算有條件啦
認真咁講
如果你唔想讀書嘅話至少都要培養返定期睇書嘅習慣
不會吟詩也會偷
俾人見到你都係有啲學識
如果唔係只靠身材話你只會吸引到炮友
男人谷精上腦梗係點都上啦
射咗之後就會開始冷靜返
開始諗吓究竟兩個人行唔行到落去
到時咪又係會飛

唔怪得之你話自己低學歷
講野1999基本組織能力都咁差
就算俾個大學生醒醒目目搵到錢既男人你
你咪又係唔明人地up乜

我覺得你要求都幾多下
你要求u grad 我覺得ok
但又接受唔到姐弟戀
又講私樓妹咁 咁你目標都叫明確嘅
「u grad 唔要細過你 私樓」

我想講u grad又要年近30真係個個都接近事業開始上軌道同埋成家立室架喇
咁你無渠道下真係難啲喎

我唔係想mean你 但你會唔會搵到方法去識你target入面嘅目標先 講定先 交友app就算撚啦數啦

成街都係大學生。你自己無得，太垃圾，更識唔到

原來今時今日仲有人care 學歷

我有啲好奇咩ibank收degree都無嘅人?

樓豬你咩學歷呀？感覺你連asso ive 都冇
講真...宜家擇偶條件要係大學生同宜家學歷貶值到成街大學生時都識唔到大學生，都幾反映到你嘅圈子係幾基層。

樓豬想識大學生建議你進修吓，學歷升咗自然工作環境啲人都會唔同，到時都易啲識大學生

首先作為大學生 見到條女會係連登開呢d po已經覺得條友kamkam地啦

你做返自己，搵d野去學，自然生活圈子會闊，自然會識到人。識多咗人自信心自然高，社交技巧自然會提升，提升咗自然會吸引到你想吸引嘅人。

知唔知咩叫吸引力法則？唔知就自己google。

意思係咪姐係undergrad非三大，之後讀左三大taught master洗底

兩萬算係咁，都叫係到中位數

有，我可以話你知，有ibank 嘅 country biz head 係無 degree, 而且只係40歲，當然唔係我老婆啦

undergrad 都係三大

樓豬識咁諗都好，唔係的話識到個大學男都當你玩具，玩厭就走

你自己低學歷又嫌人低學歷你都覺得學歷重要咁啲大學生就更加會咁諗啦，我係大學生都想搵返其他大學生啦，你仲要普通樣+唔後生，算數啦

公屋大學生都可以
點解係要拉到去社經地位？

又唔見男人想要大波長腳
個男人俾人平波短腳既女人追之後個男人唔想出
咁你會唔會話個男人睇個女人身份地位行先勢利？

全部野擇偶條件
只係我個人來講咁啱中咗學歷

係真唔係呀
可能我真係孤陋寡聞
未聽過無家底+無u grad+無internship 會入到ibank

.master同phd單身比例仲多

U grad ,樣中上,私樓都識唔到女..堂堂zoom

我就覺得廿一世紀
應該性別平等嘅
唔好expect等另一半養好嗎

睇完個post發現樓主淨係得個殼
入面咩都無
就算俾你識到大學生
都係屌完就算
因為你睇係得個外表身材無內涵
外協用下面諗野既另計

仲要唔靚添
咁你憑乜嘢咁多要求
真係以為有閪就可以當八達通黎嘟？

樣中上既gay佬

其實係膠po定點？
你又唔係靚又唔係叻又唔係後生
唯一優點就係屋企人既私樓
但係邊有人拍拖就已經猴住人地層樓
仲要唔知最後係咪到你手
有個正正常常既肯埋單咪執到

係難，不過唔會冇嘅。我之前做嗰間，無人會問你學歷，無人會問你家底身家，亦無人會show off，因為個個都以實際能力行先，亦知天外有天，唔會比較，而且唔會周圍同人講自己有無u grad 囉，所以無乜人知

年代久遠
相信現今大學生都難做到呢個位
我但求對方係大學生
唔洗去到ibank 又master咁激動既
Btw當知多樣野

其實點解全部都要咁樣話樓豬，話佢用巴尺度人...

我哋好多長輩都會話，見佢有學識先會嫁佢

有啲就會揀搵到錢...樓豬鐘意有學識 搵錢少唔緊要 我覺得真心冇問題

啲地盤佬永遠除咗iphone之外根本冇話題

係女人都想對自己將來有要求...唔好咁話樓豬啦

鯨大畢業但做地盤又點睇

學歷差距，
其實某程度係反映價值觀、學識、見識都係隔左成個gap，
你地係兩個世界既人，同學歷高既人傾計你又跟唔到，佢要就返你程度又辛苦，何必一齊呢？

如果你自己係大學生 我唔信你冇大學生男友啦 求人不如求己

想入對冲基金

唔激動，係俾你知多樣嘢啫，你知咗就得喇

世界好大，唔係樣樣都要講身份地位，亦唔係因為你想有就會有。掉返轉，做好自己，有自信有能力，就反而會有

高富帥無學歷同肥矮毒大學生 你揀邊個

其實真又好假膠又好啦

就算真係想搵個有degree既人行落去，又真係唔奇
咁想搵個人行成世喎，對學歷對談吐修養之類有要求，都唔奇怪嘅

雖然好多人踩樓豬，但我就覺得持平啲講，樓主唔駛急大可以慢慢揀。香港地女仔，係唔需要靠學歷去搵另一半。
雖然好悲哀，但真係多數係男人先會因為學歷無人要

你母語係廣東話？
終極1999999

喺香港
對男仔來講係地獄級數
對樣中上女來講係天堂級數
對就算係樣普通嘅女仔
唔係天堂級數都始終唔會係困難級數

你講緊女？
男既肥到成隻豬都有好多女搶

有冇睇黃國英？ 佢有個talk 講得好好

佢話 - 個個都話想做hedge fund, 一個post 收成幾百份 CV, 你又無經驗，剩係識講你有信心，個個都咁講㗎啦，唔通會話無信心咩。

咁你 show 到點解先得㗎。最低限度你都研究吓一兩隻股票，分析點解要買入，然後放喺CV度 show 比人睇你有誠意過其他candidate 先得㗎

佢講得其實好有道理

小弟PhD 毒男
你有E CUP即刻追你

莫道你在選擇人~~

Exactly!

自己都讀唔成書仲要嫌棄人哋低學歷
憑咩？

無話你唔啱，你可以要求人喺身份地位，人哋同樣都會囉。即係好似我咁，我meet 到你要求有突，但睇你寫嘅嘢唔會考慮你囉

所以真心唔明點解咁多人踏樓豬，又話咩有人要都執到咁

其實樓豬真心無咩錯，反而成個故事聽落似個CA/ACO同事有問題，是個介紹個地盤佬黎，仲好似somehow assume左樓主一定要受溝咁，唔受就說話單單打打咁，都cls

基層都2萬

男同女都係囉
特別係phd, 瞓身係學術界都唔會有時間發展感情
但以你宜家個圈子都唔會識到，識到都唔會係真

不過又講真，咁高學歷又單身，個樣都唔方好

睇吓個時間點樣進修到唔到
可能ou洗底
因為掙扎咗好耐想用筆錢同人開小食店

讀過大學就算hea讀都好，好多時同讀唔成書嘅好難溝通，因為人地諗嘅嘢都多好多，咁總有啲唔介意溝通唔到嘅，反正上到床唔洗點出聲都得

其實有咩必要拎出嚟講，你覺得唔啱可以收翻埋佢
你又無咩代表性可言，都唔明拎自己出嚟舉例托咩
你呢類taught master，香港地真係唔會少，而樓豬只係想搵一個肯考慮佢既人，我又唔覺得真係無

呀媽係女人就係人都知，樓主依家咪慢慢搵緊，成件事都無咩錯

你開口埋口都提住同事係大陸婆、姣西冇格調
但係又成日群埋人地玩
首先我會覺得你個人都好冇格調
其次就係你個格都麻麻，不停想用人地黎襯托自己
我覺得你應該換個正常啲既工作環境
改善下個人既眼界心胸先
唔好見到個大學生就當神咁拜
波大淨係吸低學歷男依啲謬論我真係笑左
不如反省下自己係咪其他野唔掂

無架，係吹水㗎咋，唔啱聽可以唔睇，俾個參考樓主啫。

不過其實我講咗佢點先可以提高成功率，佢睇唔睇得出又係另一會事喇

數學公開比賽d獎有冇用
Exchange想玩埋putnam

慢慢再揾，唔急既

同你講啦
就算比你識到大學畢業既人
佢地見到你叫d思想都唔會想要你

我想食餐放題
之後半島酒店話我唔夠資格食
但我由頭到尾無諗過去半島

有用，最好用你嘅數學能力，分析下大市，行業或一兩隻股票，寫篇 essay 喺linkedin publish, 證明你有能力 apply 數學能力落investment

其實香港好撚柒多大學生
你食唔到係你廢

其實唔好話大唔大學生
Oxbridge番黎 同三大 同鯨大 眼界、思考模式都差好遠
更加唔好講咩神科同乞食科嘅圈子、價值觀嘅差異
談吐舉止 修養學識 個gap都差好遠啦
樓主住私樓 大把人都住私樓
樓主覺得自己靚 大把人都靚甚至更靚
樓主未到30 大把女讀埋master都仲後生過你
你有嘅野 大把人都有 而且有更好嘅tim啦
咁我點解要簡你唔好諗到自己咁高啦

我OK? 24歲
低學歷 中三
未返過工
香港加國外
十幾層樓地舖收租
啲大學生都租唔起嘅地段
財務自由
可以疫情完咗一齊環遊世界
英文，西班牙文，日文都識

勸喻樓主咁多要求
自己一個算啦

勁人
點做到？

我幾時有話姣西
我同事對我好好

咁佢真係大陸黎
我咪打左我完全唔知佢係香港無人無物點識一個大班地盤

佢美國加拿大黎我都照打

一堆本地垃圾/國外野雞大學畢業生入嚟打飛機。

睇你報修身泰拳定格鬥泰拳姐

父幹

登入連登ac 超越李嘉誠易如反掌

堅勁就唔會上連登啦

身邊朋友要求多數呢幾樣：

靚女/唔太樣衰
唔好太肥（重過110磅）
唔講粗口
唔食煙
有獨當一面吸引到人既興趣（例如跳舞、整野食）
識著衫
=爭住要

鐘培生
連登質素比香港貧富懸殊更加犀利

根本呢啲嘢係之後追唔到
IQ低本身係硬傷嚟

幾時連學歷都變成擇偶條件之一，
一直都以為高富帥先係必要條件

樓主你主要問題係自己個眼界仲停留係地盤level，
你覺得住私樓，有波會令你高人一等，
其實住私樓，有波嘅大學份邊何其眾多。
點解你唔花幾年時間自己去讀番個 degree,
將自己個眼界提高番小小先？

你個回覆即刻令我諗起royal級樓主

唔理你地
訓教
諗仔諗到我失眠

top up degree計唔計

此言差矣，睇下你平時上開咩台，遇開咩人姐。

難聽啲講 你真係可以收皮

正常大學畢業嘅人邊會咁在意學歷
成日將學歷私樓掛喺嘴邊反映晒你價值觀
點會想approach你

大家咁話啦

其實我同意學歷唔代表一切，喱個時代如果你唔係諗住做個平凡打公仔冇大學學位真係冇乜所謂，反而可以更冇包袱做自己想做嘅嘢(前題啲嘢唔使要你有學歷support)

但如果你想生活圈子啲人係大學畢業，咁你都要有返一樣學歷。唔係你個post都唔醒起平時成日接觸嘅人學歷係/低過Ive asso嘅其實真係好少

可能佢就係隻地盤兵

Imo港隊都垃圾

連登個個都50k 以上

講笑咋

Exactly. 學歷唔係問題。
問題係人往高處，點會有人肯降低自己個眼界去迎合樓主較低層次嘅價值觀。

俾多個point 你

唔一定要 show 到識market / stock analysis ，你嘅強項係數學，可以試吓利用數學 concept，apply 喺 historical figures...etc. 睇吓有冇方法搵出一個algorithm, pattern, predictive model...etc 可以提升 risk-to-reward. 再喺CV寫出你嘅 finding. 我覺得對hedge fund 嚟講呢樣有意義過 putnam 獎

去試下咪知

其實講搵兩雞野一個月真心唔錯，但點解唔半工讀或者再去讀個大學學位呢？雖然有學歷唔係大Q哂，但我覺得係最基本的入場券。

感情e啲野冇得強求ge，係你ge就努力爭取啦

申利：有學歷都搵少過你

請賜教

大學都讀唔到
我係男人都唔娶個弱智返去

又係職業兒子

收皮啦屌你老母

食煙呢樣野真係唔係太頂得順

周街都大學生啦假膠

樓主正臭閪

你揀人
人揀你
如果你講到非大學不嫁
咁你咪去讀大學識囉
咁大個人
進修下都唔識
日日淨係識望天打掛
等個天跌個大學生落來俾你有撚用咩
人哋做唔做地盤根本就唔影響
之前本身幫開我手個𡃁仔都去咗讀書
地盤唔代表係差
反而你個心態仲撚差

依家問題係
好可能得地盤公屋嗰D人先會睇得上你
你唔揀就冇

你好似調轉左黎講
香港少於30 歲既男多女少
身邊好多大學以上男都單身

你呢個態度其實真係唔係太得
認真講
其實係視乎你開個po嘅目的係咩
純粹呻下？真心請教人？假膠？
如果你係真心想請教人嘅話你個回覆俾人印象有啲差

你睇下佢user name 先啦

食煙幾乎形象破產

咪就係邊有人真心問咁回覆
真係解埋比佢聽都晒時間

其實公屋同地盤都未必睇得上佢

佢自己話係父幹

啲鬼妹好撚鍾意食煙
都唔知做乜春

想輕鬆下我認呢個reply有d無聊

先唔講兩萬係咪真係可以叫「真心唔錯」，
個問題在於學識同價值觀好唔同

呢個最勁

去讀大學咪識到大學生

同問

Ex DSE30分以上 HKU
留過學 Master first hon 畢業
出到黎做嘢搵萬6

現任唔叫讀過大學 DSE無18分
人工反而比ex高

我想講嘅係搵一個愛你嘅人比較重要
而並非執著學歷同埋厭人人工低
人揀你 你揀人又要呻無仔

以前我都有覺得學歷高吸引 但其實唔太有用
我ex齋睇條件都唔差 但係佢對我好撚差
比帽我仲要係咁洗我錢 我當時中學都未畢業
佢大我7年理應有翻過下pt 但佢25歲先第一次翻工

不過睇你都係對人無feel先咁講

到你遇到一個你愛嘅人 我諗你唔會care大唔大學

老實講 大學生都唔會揀你

利申 大學生 冇u grad唔會考慮

鬼妹仲鍾意隊草。生活環境唔同。周圍人都無一個，去花園食無問題。

香港女仔食煙：我會諗，我唔想個仔困喺屋企聞二手煙長大。

咁講啦
我就唔係要追擊樓主
但係就咁睇個回覆
感覺樓主將自己擺咗喺一個高姿態上面
人哋真心比完啲建議
睇完呢個回覆就覺得好似比樓主攞嚟攝時間咁
如果佢個回覆係平時講笑嘅話大家會feel到
但係公平少少講佢呢個回覆感覺有少少差

絲打你都唔好反擊佢啦
我見佢嗰句大家咁話擺明係還擊嚟
為咗呢個原因無端端曬咁多時間大戰就無謂啦

生死與共，唔會再載口罩，死就一齊死

佢個comment咪完美反映點解搵唔到大學生伴侶囉
一方面要求對方有學識，另一方面係咁比人睇到佢既言談幾失禮

有時要謹言慎行
面對面講嘢都仲可以睇眉頭眼額理解意思
網上面講嘢就只會睇字面意思去理解

無謂加深太多不必要嘅誤解啦

鯨大或者top up degree算唔算
遙距菲律賓大學學位呢
定係一定要住過宿舍先算

我都想做職業兒子

樓豬90頭
當年學歷都開始濫但未濫到今時今日咁既
講緊alevel年代

小弟

但係又要有男朋友先好笑
唔覺得臭果下先
做朋友冇乜所謂但係做女朋友就

唔知點解感覺隊草印象好過吸煙

傳說中嘅單身貴族

可以甘講。我哋學識上花左幾多心機和時間係到，個人識認應該係「毅力同恆心」

可惜這地方，被人叫做廢青

不如轉一轉有討論價值話題
不如post下你地覺得打扮／衣著好會吸引到你地眼球既異性打扮。

等出唔到pool既巴絲打識多d打扮

你讀過大學就知，無讀既人目光如何，最慘容易變藍絲，親政府，體制維護者

其實我識嘅鬼妹大部分都唔食煙
我識嘅港女食煙嘅仲多
anyway 食煙又點呢？

點解要咁執著大學生
到時俾你真係遇到個大學生
唔啱feel 既咪一樣好快散
我覺得拍拖係要啱feel 行先
當然都要睇落去乾淨順眼

樓主印象中有整容？同埋好似對性有唔好既經歷
呢2樣野都好大影響

可能喺香港感覺食煙印象麻麻

無讀過大學 修養唔高得去邊
成個弱智仔咁

你呢d思想顯示你真係好無知
其實讀過大學又點，出黎做野搵到錢先最實際。

呢度好多連登仔都係大學生

係你識人太少？呢個年齡層大把人都最少讀到hd or top up degree啦
我啲hd同學大把人會考得十分八分，hd讀到緊緊合格而家有啲都讀完top up degree畢埋業啦
低學歷既人反而好難搵

跟本係圈子問題
有幾多大學生做sales
妳係個低質既圈入面
接觸到既人同事只會低質
建議轉工

不過高學歷圈子岩唔岩自己你再自己感受

問題係當年未有咁多大學生，依家一街都大學畢業，仲點解要揀個中學畢業嘅個男人可能調返轉擔心佢唔識教小朋友做功課呢

樓主=一望落去完全典型低學歷樣唔想再望個隻

邊一句

我覺得個討論有d僵硬想輕鬆
如果攝時間我就唔會個個都會回得咁快啦
其實大家想討論區都係想吸收下資訊輕鬆吓又唔係返工

感覺樓主想用有見嘅人一齊
所以你潛意識以為有見識嘅人=有degree
到某一日你遇到個你鐘意又有見識嘅人
你就唔care佢有無degree，因為你個印已經覺得佢有

俾個建議你，要拒絕人時唔好話人無學歷，話唔適合就夠
因為啲人唔明會覺得你好膚淺好on9
我見呢個post嘅人都有唔少人有咁嘅誤會

留TG

咁似公屋地盤佬cow 唔到女 ge 怨婦文

我係大學畢業但唔係咁諗

樣正常，身材正常，矮過我，性格好，政治取向黃，識常用嘅英文，啱傾就會考慮

人地唔想搞基

搵個engine毒撚咪得

身邊人唔通話你好撚樣衰咩

你要求低啫

客套說話啫
唔通大大聲話你醜樣咩

你自己都考唔到大學就要求另一半要大學畢業
路人皆知你諗咩啦

其實如果話得你樣中間 其實意思係話你醜樣
真係中間樣 會話你ok靚 如此類推

如果你想識高質男
就唔好淨係用身材吸引人
人地比你更加識玩架咋
當你sp / ons
到時你同人認真 人地當你玩具
仲傷心啦

好多謝c打你

成日d人貪學歷拉埋貪錢
明明2樣事情

我會有禮貌咁回話唔適合
但係我同同事講哂我平時同佢講既說話俾個男人知
所以佢電話入面問我係咪無學歷所以唔出

基於係事實所以好快話係

去speed dating 囉，等d agent幫你搵

Gay post

好老實講 到左有學歷 物質ga野多左
Relationship 係burden 多過 need

For us 有時機會我只會俾一個 俾你果陣你浪費就88
Whatever people say “你揀人 人揀你”
We move-on on a day basis. Have fun & a good life. 😊

利申 外國master grad + 做緊政府

出家啦，邊個話一定要結婚？

以你呢種性格，將來都應該幾惡頂

認真，90後，無degree係好少數
大撚把
個問題根本係你圈子無呢啲人
你去join d 90後tg / WhatsApp groups
大把活動join，連登活動台大把
95%以上地盤佬話題得賭波賭馬叫雞

Btw, 你想進步唔好近咁多你個同事
On99亂講你嘅嘢俾人知
大陸人真係唔知咩叫私隱

鍾意高學歷嘅人好正常
但係香港咁多大學生冇理由一個都冇
定係自己諗嘢真係太低B人哋頂唔順

講多句，唔好咁易俾人屌
咁樣點識人都無問題

有大學學歷但係搵得唔多又有無興趣？

嗱
叫春不如行動
留底tg先啦樓主
一定大把巴打埋身

笑撚死

之前係其他post睇過
應該無記錯？

唔講粗口

幾時都話港女性格衰要求又高.叫雞好過

大學畢業係依家香港係好基本， 如果連大學都冇，生出黎的下一代多數蠢同特別難教 ， dna 影響天生的能力好大

咁你有波嗎😅

屌，我都係，唔啱feel 唔想一齊，所以有人approach 都無拍拖
不過我係女仔黎

我當年讀英中但係渣班 全班得幾個同學升到大學 但過咗幾年人人都有大學學位 甚至係碩士 真係搵唔係大學嘅比較難 渣啲同top up都呃到人叫大學喇

咁應該真樣衰
通常普通會話靚，醜的會話普通

你組織能力小學生都不如，搵大學生做乜？

去大學搵

有啊 所以性格內向
朋友都叫我俾d自信
成日send d醜女有老公 ig自信女
提高我自信心

屌你老母你自己又唔係大學生
又要求人地有大學
你所講嘅自己係私樓妹咪又係你老豆老母嘅私樓
好啦 屋企住咩唔到你決定
但陣間比你真係搵到個大學生
又話人地屌你咩公屋 我私樓妹喎
自己廢老仲咁撚多要求
抵你無仔啦臭雞

男人黎喎，cow 唔到女喺度放負

試下match 下啦
真係match我會覺得我呢個post好有意義

絲手大唔大波
我可幫你

人望高處都好正常
正如父母公屋窮撚都唔想個女嫁個無學歷公屋窮撚

含大

起完樓主底似係真心膠

講真你有波仲要E咁勁係好有優勢
仲要未有30咁後生
join下啲後生仔搞嘅行山團
咩學歷嘅人都有
行山上上落落
睇住你對波浪下浪下咁
駛咩講嘢
大把仔圍啦

所以要識真係唔難
但係你外表以外嘅"'配套"係咪真係可以令人想同你長遠一齊先係重點
更靚更好身材都好，要做人世，性格同個人嘅增值能力真係好重要
到你哋一齊要諗生活，佢就會發現你唔係一個好對象
打個比喻，你一個月輪更返28日工，日日14個鐘
係我就會諗
結咗婚生咗仔點算，請個工人都唔掂啦
返少啲鐘人工又低咗維持唔到生活品質
你份工又單靠勞力增值力低難改變

想進步嘅人係唔會想畀另一半拖住步伐前進唔到

所以如果你想搵個高學歷嘅男友係因為想進步
應該增值咗自己先

大學生/大學畢業生都有唔同嘅要求啫

我諗呢度99%嘅人講大學生係refer緊大學畢業生

老老柒柒 見你有講自己皮膚好有E cup
外在條件應該正常至ok
但睇你啲po 諗法同性格真係負分
正常男人應該淨係想砌你 唔會想同你發展

大學唔係你想像中咁樣
有錢就讀到

現實D諗
人地有得簡仲會簡sales妹?
銀行都大把sales妹,點解唔簡做銀行既?

真係以為大閪晒？

樓主真係好應該去進修下。
同埋當你有個大學男朋友就唔會咁諗。當年我中學畢業讀唔成書走左去做地盤，做到自己有公司買埋樓，比條女話我冇文化，散左。我就嬲嬲地走返去讀書，識左另一條女，但佢唔知我有公司，畢業後幫佢搵左份3皮野既工就比佢飛左，話係我身上睇唔到錢途，因為當時唔想咁辛苦搵左份1皮野黎做。事實證明，我咁撚勁唔撚要你啦。

結局：做老姑婆

又醜又基層，要求有大學學歷既男人先會考慮

呢啲女屌過咪算

假?

後生有機，老就冇。
你ok嘅搵個老你10年樣差嘅Master都有可能。

求介紹

你講野講到19999咁, 你打完出黎, 睇一次先send 啦

瘤主仲噁心過妄想毒撚

你想搵有學歷嘅人冇問題
重點係你冇學歷冇見識
憑咩？

樓主自己冇上過大學 番既工又係基層 自然身邊冇大學生畢業既人 你連遇都遇唔到 仲講咩拍拖 根本個階級都唔同 仲咁高要求

真係周街都大學生
完全唔覺自己值錢

（打針/手術）想整容/整過容入一入黎

仲要自稱王祖藍咁嘅樣

樓豬咁on9冇人屌？

咩圈子識咩人

你自己讀大學
咁身邊朋友咪大學生
搵到d工係要求大學畢業
身邊d同事咪大學畢業

你識埋d大陸、地盤朋友
佢哋身邊咪差唔多的人 lor

讀大學除咗學歷高咗
思維都會唔同咗

你揀人時 人地都會揀你
你想「跨圈子」識人
起碼你要係好吸引人
除咗外型
性格都好重要
如果你仲係成日收埋自己
就唔會有嗰種魅力
開朗樂天的女仔先有吸引力

女人來講 大唔大學又有咩所謂 有閪就得

淨係識怨人條件差，又唔諗辦法增值自己，當有大學生approach就當人神咁拜，你咁冇見識同冇主見唔怪得你冇男朋友

仲要佢自己都知根本傾唔埋躪
做乜仲要勉強自己搵個唔夾嘅人
cls

你自己都唔係大學生講閪咩
我係大學生見你咪又覺你係老泥妹

cls 好多u gard既人都鳩下鳩下，gard左做aco, 唔好以為u gard就好有見識啦同搵5萬地盤佬已經普通唔係工人級，好撚勁架喇，就算u gard既engineer都要做十幾年先有5萬，樓主真係onL9

總之唔好去啲一睇就知係俾女仔報嘅野
拳擊都有分種類

咁你係吖 你咁撚廢 咁多時間上連登開垃圾post冇時間讀書抵你成世搵唔到仔

地盤佬搵多過大學生好多

根本係樓主睇人唔起 覺得無U grad就係唔得 襯佢唔起
仲用要求ugrad=/=要求有錢仔黎rebut
係啊 大學生住公屋唔緊要架 但問題係你用學位黎評鑒人
同你用一個月搵幾多錢黎睇人
其實咪一樣係先入為主 係現實
諗清楚拍拖結婚係為左乜？乜野quality對終身伴侶係最重要 而你又de唔deserve依啲人？
衷心希望你依三十年唔係白過
更唔好講乜價值觀學識襯唔襯得起人 或者讀OU係咪就洗到底等等嘅問題

唔係想一碌鳩打一船人
但我自己u grad左
同d中5grad既人吹水真係feel到格格不入

我係你相反，我master final year, 我未婚夫高中畢業地盤做，大家都揾兩萬幾，佢仲好支持我讀書。
樓主，你要求人時，人地都要求你。大學唔一定出pool架。如果你為左識個大學男朋友，咪part time 讀，我master 都係part time讀。你肯上進，自然會發光，呢個係吸引力🧲法則

Tg

佢送禮物係想追你姐
咁樣對你大大方方先好呀
唔同小小野都同你計住
呢種好男人黎
住邊好多可能性 唔係一定要搬岀黎先好既

內向毒 點做sales

睇你打字都辛苦基本表達能力都有問題 仲想搵大學生

唔好弱智喇 乖 收返埋

俾心機打扮 無醜女人 只有懶女人

5萬辛苦工

以閣下嘅邏輯同思維模式，的確只能吸引無接受過大學教育嘅異性，唔怪得人。

問題係 大學男好多都唔會揀大學以下嘅女

隱性gay

top up degree唔算高學歷
俾錢就讀得

咪害你左d fd la

你自己都唔係嗰個圈子憑咩要求人係
如果你自己係 反而好難識唔到

我3大畢業，老婆中6都未畢業，我好愛我太太，同埋其實反而係佢冇嫌我公屋出身。

所以未必冇可能

最緊要你知道自己鍾意咩就得喇。

思想統一師

巴打應該有返啲年紀

Gay

你點同對方溝通先
一陣對方講下英文你聽唔明又覺得佢串你
一陣對方講下大學啲野你聽唔明又覺得佢串你
一陣對方講下學術野你聽唔明又覺得佢串你
人地梗係搵番同自己LEVEL一樣既人最舒服
有咩可能會揀你

有學歷有高潮

咁如果top up first class呢

不過咁講，你老婆雖然唔高學歷，
但喺ibank做都有返啲地位搵錢能力，都係條件
但如果你老婆唔係ibank，人工唔算好高嗰陣

無學歷但同樣有你上面講嘅技能時
我諗你未必會揀佢做老婆

又扮女人

岩

top up讀嘅嗰班人能力本身比較參差
就算first class可能都唔及本身ugc嘅second class

俾個例子
band3中學考第一
band1英中考中間
你覺得邊個大機會叻啲？

不過咁講，肯進修已經係好事，唔夠咪再讀慢慢升
最緊要係心態

我都係同樓主一樣覺得有u grad既男仔真係吸引啲
可能因為自己無讀過u 同唔想伴侶係一個比自己蠢既人
而我好好彩進修果時係連登識到個唔介意我數學真係差到拎u 既男仔幫我補習
後尾仲仲做埋男女朋友
我都有擔心過其實學歷差咁遠會唔會好難相處或者佢屋企人會唔鐘意 但好彩無
問過男朋友會唔會介意另一半學歷低 佢話唔會 但唔希望佢一世都唔增值自己 而佢當初就係見我好努力學好數學而吸引到佢

利申 依家讀緊hd 已經拍左2年幾拖

可能你未讀過大學 先會咁嚮往大學生男友
其實已經2020年 真係周街都係大學生 大學生中都有好同唔好既人 相反 無咁高學歷係咪又代表個人一無是處呢
如果性格差 價值觀唔同 大家相處唔到 真係幾高學歷都係咁話啦
你要改變下自己想法同態度先得
試下多d欣賞人地其他方面既好

利申 靚女u grad 男朋友中學畢業 好恩愛 好開心

玩膠撚

你啲中文好撚難睇 曬鳩我時間睇post 屌你老母

只想知道當你尚存一息
你也會耗盡元氣去吻我

咁應該唔算醜
真係醜既應該無人同佢講野

你好 我讀讀香港恆生大學 玩時想找個女友 有興趣請PM 謝謝

香港第一私立商學院

講得好啱
樓主自己條件唔夠好又想高攀高學歷人士

淨係睇你呢段野打到1999就覺得好彩冇人要你
咪出黎害人啦

成個post好假膠feel

咁你應該真係醜
靚嘅話，你朋友會話你靚
醜嘅話，你朋友又唔好意思講你知

老實講我想識MK妹，但真係唔知點識

身邊人（同事加網友）話我皮膚好好 樣就普通正常
近年減肥都有人追下

樓豬肯定好柒同肥
同事咁虛偽嘅生物樣真係普通嘅話會話都ok靚 呀
樣柒同事只好話普通

真係好似細B扮D ， 飛機場就裝假狗

女真好
冇學歷可以要求個有學歷

認同
樓主到底係想同個有智慧，為人處世成熟既大學生。定以為大學生張紙就有以上呢種證明呢？
我覺得搵一個人對一世，有無沙紙都唔係關鍵，重點係佢比到你想搵既感覺你。

樓主果個年紀既男仔應該未去到周街大學生掛

一係假膠一係白卡佬

有冇諗過大學生都會揀返大學生

第一下仲以為佢講嘅名校係指ivy league嗰啲

一陣濃郁既on9當有趣味道

以後媾女都要帶cv出街

Your face your fate

無讀大學有PHD男友

我覺得呢個po有人叫你讀返個degree返黎係冇講錯
因為你執著學歷呢樣野真係講唔通
你可以唔係大學生
但一定要有至少一樣野吸引到人:
樣靚身材好/識樂器外語
但就咁聽你講
你自己咩都唔係
但又要追求d同你level唔同嘅野
咁幫唔到你喎
不如增值下自己先啦

*現時

條女master畢業都濕啦
話自己學歷高同你打種囝囡會聰明D

連登仔好多都無大學學歷，你咁講會唔會踩親佢地條尾？

有d事業既男仔
一係唔show你
一係當你condom
眼高手低

啲死毒撚精神分裂

搵到5萬一定好CHUR
做到40歲應該一身傷
老來剩40年照顧番個老公
堅既

正常讀過書都會想搵返讀過書 思維上容易啲溝通到
一係你增值下自己內涵談吐

為男朋友默哀1分鐘

真
地盤佬搵錢咁辛苦仲要咁樣亂洗錢溝女
當叫雞呀？

笑左 你睇唔起唔係大學生 地盤既人
班大學生又會睇得起你咩柒頭
SP都冇你份

on9
做朋友梗係讚對方靚架啦
講普通即係掩住良心都講唔出你靚

典型港女思維
有冇諗過自己咩新鮮蘿蔔皮先？

乜而家仲有人讀唔到大學既咩？

利伸：暴大食屎生

大家明唔明，學歴同收入係兩個dimensions，就好似大波同長腿，你唔可以同一個鍾意大波既人講：你鍾意大波唔岩，要鍾意長腿。

現金出糧梗係住公屋 唔拎公屋正笨柒
佢洗果啲散銀咋
日日慳埋慳埋去供樓果啲就真係窮鬼囉

U grad都有first hon同third hon啦
根本樓主個見識其實好窄
就算真係比佢搵到
咪又係好快就散

我條女係大專生
但我得中五
佢都好鐘意我

有讀過四年u(真係讀書唔係mm爛玩嗰啲）同冇讀過個mindset可以差好遠
如果你仲要on撚9咁樣我係男都唔揀你
一係你讀唔成書但其他方面好有修養 咁就可以彌補

認同
利申: top up first class

樓主= 無學歷又on9
搵5萬同搵2萬 走去揀搵2萬個個 知識內涵唔係反映係張certificate 到架

下場應該係教授老婆咁

呢件極品就係2樣都要晒

大學生真係周街都係

竹門對竹門 ok?
同埋第時結婚，窮就唔好生仔生女，免得害到下一代，ok?

其實真係兩樣都有嘅人好少會睇得起依類人 唔係話無
但Even你有進修 第一下衰左已經收皮
人哋嘅人生係perfect 唔存在洗底
當然對另一半嘅要求都一樣 洗底係無用
不過都有好搵到錢又讀到書嘅人都好唔成熟齋睇樣
但就未必係樓主想搵個類又成熟處事又見多識廣嘅人囉

轉行減人工都做到我sad

但無大學學歷都真係難搞2021 年
講緊係三大 或者鬆d 俾你5 大
其他top up 就咪計喇

其實唔同人有唔同要求

用學歷去screen人 你而家係請緊人定係搵男友？

你都識講自己又老又普通 仲要減到肥先有人媾
住私樓係你屋企人努力返黎 關你q事
你咁嘅想法難怪你無仔 咪L害人

其實好多大學生都好垃圾

利申：垃圾大學生

如果你入唔到大學嘅話 係

負評唔係想叫你係仔都出去食飯
而係你用學歷去將人定位
你話睇收入我反而冇咁反感
所以你單身係原因的

唔係讀大學嘅男仔，心理都怪怪地，
自卑變自大，唔建議簡佢哋，
同埋𠵱家咁多男仔入到大學，讀書水平一般都入到，
你諗吓要廢到點先入唔到U。

笑撚死我
無學歷又唔增值下自己，學埋啲港女先學嘅嘢
竹門對竹門呀

唔係學歷問題 係修養同見識問題
無讀大學但去過外國周圍住下 又有風度又有啲錢
咁仲躁唔躁？

你自信心爆棚wo

想要個大學生男朋友
睇下自己咩料先
木門對木門 竹門對竹門

低學歷就配番低學歷嘅人，好正常啫。

我就奇怪 大學生點解識唔到大學生

我身邊中同 同Fd 九成九都係大學生
你反而叫我同個唔係大學生Fd到先難
唔係講啲乜 而係根本冇機會識到

最緊要唔好不思進取
大把人讀完大學就成碌柒咁
打份垃圾工一世
又唔諗點樣upgrade

你揀人 人揀你

點解搵另一半要睇學歷
我覺得更重要係大家夾唔夾，相處舒唔舒服

其實通常只有低學歷既人先會去計較呢啲野
你談吐思維 show到你係一個正常大學生既水平
鬼有人理呢啲

簡單講
學歷唔係一切
但你學識/知識上同呂同到一個u grad ge男仔交流?

你老婆係ibank 做reception定清潔工？

除左大學生容易移民之外，諗唔到有咩關鍵分別

留個tg多人識到爆啦

冇問題個人選擇黎
你預左成世單身咪得囉

利申我自己master都唔會想搵u grad以下既女仔

咁蠢都可以賺五萬

同意 想知樓主係咩學歷程度

大學的確唔一定係唯一用黎反映能力既指標，好多人冇degree都過得好好
不過睇樓主講野同思路，比你識個所謂嘅大學生應該會嫌你蠢

人以群分 物以類聚

基路難行

快啲搵我 呢個係最後機會 好好珍惜

建議買返d學位先

係好多大學生做地盤呀 不過係文職

大學生大把
不過唔簡樓主
同地盤老拍拖啦
一身都臭汗味

你自己都讀唔成書有咩資格搵大學生做男友，講下你自己有咩優點先
利申：大學醫療科

你自己乜野level身邊就會係乜野level既人。

木門對木門啦
點解你讀唔到書 要個有上進有學歷嘅男友老公carry你?

同你講藝術講科學講文學你唔明都算
出國要做埋你英文翻譯員
點樣淨係食玩瞓過世

你個鼻靚唔靚先

有 OU學生你要唔要先

呢個女仔佢前男友啱哂你條件
又大學生 今年32(可能而家33)
個男仔要求都唔高 有個人愛佢唔會傷害佢就夠
樓主考慮下

你願意學習嗎？

姐弟戀唔得
好老

咪係 都on撚9
自己記拎把尺去度人
人地就唔撚得
唔諗下自己咩料
你料係得咁多 咪唯有搵番咁上下既人
有人追 又嫌三嫌四 嫌人冇學歷又盛
你憑咩？ 如果你係有心嘅就增值自己讀下書啦

我都覺得好浪費
條仔仲要絕埋育
男人仲要一級榮譽畢業

ibank 唔係只有ibd， reception 同清潔工㗎

我都做過ibank, 都唔係呢3種

樓主即係講緊自己係又唔靚又低學歷又縑三縑四既中女?

啱
之前有學歷低嘅人追我
本身見到佢性格幾好 可以試吓發展

但係深入同佢傾偈嘅時候
發現佢乜嘢都唔識 眼界好窄
聽到啲佢唔識嘅話題會避

平時只可以講吓食玩 好冇癮

即刻咩好感都冇晒

你一話E cup到時成班連登狗公即刻飛禽大咬

樓主自貼黎睇下

呢個情況現代社會唔會出現

睇學歷做人冇問題喎

女仔食煙米又係各花入各眼
自己另一半接受到就得啦
利申食煙絲，拍緊拖

唔好日日攞住個學位打飛機啦
衰衰地補番個HD咩都夠

香港地結婚睇家境啦
私樓男揾公屋女無所謂
私樓女最好揾番私樓男啦

我都咁諗

你係唔係想講冇學歷同時無上面財能

你叫我同無學歷sales妹一齊我寧願繼續單身
申利 master grad

全中國最大粒嗰個 你話呢

揀鳩大個個

有好多人已經叫你去讀番個degree，但你有唔應唔采，又唔肯付出但又想食天鵝肉，世界唔係為你轉

畀連登仔窒到乜都冇 就show對波出嚟噏

我想講如果佢無學歷同無咁高經濟能力

但一樣有你所講技能，主動好學、親力親為、打好關係嗰啲
你仲會唔會娶佢

不過我主張一齊成長，為條件揀偶，變到好似買賣咁

應該係祈禱千祈唔好放番落個pool度

對男人嚟講
大波>>>>>學歷
自己檢討下差啲乜嘢

其實我報左課程
一月開學
但唔係degree

所以咪無提到

“我真心覺得學歷係擇偶條件入面加好多分”

人地都可以咁諗

但對有腦既男人唔係
你試下中環金鐘拋胸
中環班男人應該會一腳踢番去屯門娜娜跳舞
再搵律師告性騷擾

樓主識親唔係地盤佬就肥仔
一定都係肥婆黎

此po已完

真定膠post嚟

無論有冇腦嘅男人都係咁話
同埋有波唔代表要拋胸露脾
著貼身少少嘅衫已經可以顯露身材

你根本係想搵一個唔睇身材嘅大學生
就一直同自己嘅優勢打對台

樓主故意口是心非 但啲intentions就比人踢爆晒

例如有個肥仔極之嫌棄女仔肥
如果對住肥妹會躁
你都會打咗個突啦

*近年減肥*

此post已完

大奶奶就係男人都吸到嘅

我想要個中學生男友
唔需要大學咁高要求了

有啊
我都有試過買貼身衫
呢個係朋友經朋友同我打扮同俾意見
真係引到仔街問拎電話
要加外套先覺得舒服敢出街
最後頂唔順變番fila又無仔埋身
當然同份工都有關係因為返太長時間三餐出面肥左好多

唔好diu
有d驚變追擊post
望大家高抬貴手

1953年出世，你唔好話李嘉誠

你不如問下自己點解可以咁厚面皮，自己無仲要求人地有，仲要上連登開post?

正想講

你仆街啦 連登仔個個fg50k (但窮矮肥柒毒)
你等爆PM 排隊排到太子道西啦

講句野都1999
你都係搵返地盤佬算啦
物以類聚人以群分

自己咩新鮮蘿蔔皮
你要求人時人地都要求你有

你生得樣衰講完

你自己冇內涵

Master or dr. 先諗
人望高處 下個再食教授

理得讀邊間大學咩class,只要有上進心已經夠
大把讀三大讀到quit埋u

樓主自稱大波身材好吸引

留tg

女人讀唔讀無咩分別

你平時都係咁樣露事業線？

似係除左對波冇野拎得岀手
仲要唔知有幾肥
好多肥婆自我感覺良好😂

我無講過
係身邊女仔朋友講
不過係香港唔平都叫大

唔係
得一件貼身衫轉look玩下
屋企最多fila

都唔知你up乜鳩

咁多labelling PR啲網絡降頭嚟

日日咁著出街點會無仔溝

Asso top up真係多到一個招牌跌落嚟壓死幾件

自己都低學歷又要嫌棄人哋

點樣為之有上進心先
有人三大quit u去追尋自己夢想/創業
咁叫唔叫有上進心

磨牙

1999

BMI幾多先

溝唔到女 痴左線

Agree講句野都1999

我指會考考得差，走去讀HD,再part time 讀埋果degree 果啲
你話有人quit U去追夢果啲，少數囉
大學都有好多人讀得好差比學校開除啦
入到大學都唔比心讀機果啲搞到低gpa就不思進取啦

連登不嬲係講呢啲野，新會員咪撚衝岀黎柒啦

master 路過
女友hd 仔

比你遇著個大學教授咪即刻騎上去

佢返sale工時長又唔係office hour
人哋放假佢返緊工，放飯時間又唔一樣

你咁比無得比喎
大把人入到大學努力追gpa追hon
你唔同嗰啲比？

所以我上面講咗最緊要心態，唔夠咪繼續讀
但如果只以目前top up degree同其他比就真係唔太夠

我想講，讀完大學既唔會揀你
因為你為人太膚淺，話題又唔啱傾，冇視野

我只係想表達讀到大學唔代表咩
只係想講做人最緊要係有上進心
肯去自我增值改變自己
並唔係要將local u同top up作比較
想表達番好多讀書唔叻既人都靠努力逐步改變自己
希望樓主都可以努力改變增值自己搵到自己既興趣同優點炸

我明
但上面有人問top up degree算唔算嘛.....
我本身都表達最重要係心態，話肯進修係好事....
你會唔會敏感咗少少

我建議你追曬上面comment先

下 其實所謂大學生咪又係講呢啲話題

睇完你講野主要都係話自己身材好打扮好
你人生有冇其他野？
其實你係咪a0冇拍過拖

唔係㗎 可能我係文科仔
同身邊朋友傾偈都係講哲學 藝術 政治 心理學 社會發生咩事

樓主睇到未

冇degrer有月入兩萬算唔錯喇
依家好多FG都冇呢個價

同齡朋友真係冇乜人唔係大學生 中同讀asso hd 嘅過兩年都入得返哂大學

辛苦你唔知姐
可能要企十個鐘，食飯時間唔定，要跑數
假少，星期六日例牌冇得放
同office 工兩個世界

唔覺樓豬有問題
嫌棄呢啲形容詞係你地講，樓主只係想搵個有學識識有修養既

正如男人八歲到八十歲，不論係男神級定金鐘m記連登仔級都係想搵個大波靚樣長腿

咪一撚樣

其實我都唔明架，但我無女朋友

中年都黎，準備讀topup。

宜家個社會只有更多女性下嫁

影張相嚟睇吓先

想還想，唔會搵到係現實，條件差太多都只會係呃閪屌，然後又話呢個世界冇好男人

升中唔分隊害死香港男仔

價值觀差得遠唔會行到

冇本錢仲心頭高

笑左

依樣真
我條女個同事中學畢業,我條女就u grad
平時條中學畢業既女就講埋d野好難理解
例如個個講前途進修,條女就話萬令蚊夠做
例如講周街都大學生,好多都乞食,佢就話大學生好叻,做幾年都有5,6萬人工
例如,依家果d治療師係專業人士,出黎前途好好,佢就話唔係,只係覺得做老師政府先係專業人士
例如講將來移民點點點,佢就話,唔洗諗啦,依家夠做
都唔撚知點溝通,個世界仲係中學老師傳比佢果套,講緊成3x了,仔都生撚埋

你都係木門嚟咋

真

Ugrad 有咩用 周街都係

#13
我試過識2個 30歲以上嘅男人
2個都肥仔
前者 無學歷
後者 有學歷
前者一埋我身我極之反感想保持距離
仲躁躁地
佢送禮物俾我即日轉送俾其他人
後者厭我太煩無學歷條件差
但佢送既禮物我珍藏到而家

咁唔係嫌棄係乜，我無理解錯嘛？

好似我絕左交既朋友
成日剩係識做埋無聊野
做埋d不知所謂既野
剩係不停重複同一個人講錯一句野
成個積蓄十萬都無夠膽死學人生
仲話平養拎人二手野有自住樓好過好多人
仲睇死我搵唔到過兩萬蚊
成日以為自己好西利識好多有錢人
邊個得罪佢扔落吐露港
講到咁只係借左錢唔還既死臭西

點解思考咁狹窄覺得一定要結婚呢
承受唔到社會/屋企壓力？怕孤單？對男仔有不切實際既幻想？
實情係而家個個都好現實 男揀女女揀男 你鐘意得既男仔唔會揀你佢覺得自己值得更好
路有兩條
一 認清楚自己可以揀到咩男仔 條友唔差（註：唔係好） 人品好既 就克服心魔同佢過世做個平凡人做適合自己既事
二 無論點都唔妥協 放棄可以泊個好碼頭既願望係社會上面努力向上做個強者 男仔酸你話老姑婆既 其實都只係班條件差溝唔到女既loser 只要心水清就唔會覺得在意 自己既路自己揀

利申雖然唔係執著學歷但同樓上差唔多情況揀唔岩 都想試下發展會同佢地出街會應機但係冇感覺最後行唔埋 打算行第二條路

零負評

你做乜揀黎覆

樓主不願面對，應該係肥婆

咁多點回
做緊腳底按摩先回密d

Bmi ?

大波又溝通唔到都係只有靠啪啪啪溝通， 分手果陣男既又比人話fuckboy

上面張圖時期23定22.5
我講無意思架
係唔係我bmi唔過24就有大學仔陪我出街過 聖誕
係既話我推哂所有朋友12月既自助餐

收皮啦 扮女人

樓豬係大學毒撚
拉

條友可能會話個d技能會令佢條女上到依個位
不過依個世界大把叻仔叻女
我咁得閒等依個冇學歷嘅人慢慢同我證明佢有料咩
一句ivy phd已經係實力嘅證明
冇家底嘅話 一係vip一係有貴人
所以條友其實都係睇條件 只不過係2個有都係條件嘅人 個spread唔大

冇讀大學憑乜嘢要求條仔係大學生？

你呢啲垃圾淨係識對人有要求

以為有閪就大撚曬，要男人養一世

Btw我識親啲仔其實prefer佢哋條女起碼都係讀大學

唔好以為你揀人

如果自己唔表明學歷，你點分辨到對方係咪你想要嘅大學仔？

真係拍拖好少揀著得曝露，要低調／不經意既性感，太直接感覺好低莊

試過同中五畢業拍拖
自己係三大
又唔會冇機會既 睇緣份
雖然最後都係散左

你係咪好矮

我係香港做醫生 滿唔滿足到你要求
留個tg 傾下計

大把人有學習障礙啦
佢地唔蠢都唔懶
係做唔到
比啲同理心

有係店好介紹
我都唔想咁突
不經意既性感
我就係想要呢d

on9著到咁我只會覺得你去開老籣
ons ok, 但拍拖不了，自己去一轉港島睇下班ol點著先，有氣質得黎又唔暴露，同事又引到d男人，唔係下下背心露波先有人鍾意既

係wo
我都係白色小背心姐
太暴露所以加多件外套
你都唔係第一個覺得老蘭
一係無仔埋身一係老蘭feel
有無人可以教我點打扮

叫你去轉港島呀，lunch time返工時間，有幾難中環香港cwb大把你參考

仲有我想講我同我朋友買同一件色
佢着都冇咁低胸嘅
但係我一着就拉低哂

有啊 咪跟左去Zara買

佢地啲衫好靚都唔知邊度買嘅
我諗好貴

唔講以為見工

同埋我無氣質
中環ok真係好多都好靚女

u記，muji, h&m大把人著
睇下d公仔點襯，照執套先

😂😂其實學歷真係咁重有咩？？， sorry 我睇唔到重要性

因為考試同升中制度傾斜女性
所以大學生係女多男少

如果所有女大學生都一定要搵男大學生做配偶 咁就注定有一堆女大學生永遠唔會搵到

我去買六合彩好過

絕望真相
Sbt

仲要弱智嘅
客氣說話唔識聽
木門對木門又唔識
仲想有個大學生埋單

好分常,首先香港本土適婚年齡一直都係男多女少

而入大學既就女多男少

其實想揾大學生男友同打扮
真係冇咩關係

一開始我都唔識著衫架，不過著多咗就知自己啱咩風格

一開始貪平會去zara買折扣衫，買買下就會買it衫，覺得唔錯，宜家擺買；海港城有間market liberty既小眾設計師牌子，宜家又係無咗宜家我多係zalora買衫，搵號歐美澳洲牌子，買折咗都要＄230＋價位，啲款同料會靚啲同特別啲

多謝你啊c打

班地盤老粗真係三十幾歲都講嘢柒下柒下㗎屌

認真，睇科重要啲，女人文科畢業同商科爭好遠

我好驚做老姑婆 同時 我再等我就過30歲😞
對我有興趣無個係大學生

屌你樓主 你早幾個月前先話有個大學肥毒名校生追你 仲話冇大學生追你

有冇諗過係你自己問題 左揀右揀 所以冇個啱？
有大學生 又嫌人有邊樣邊樣唔夠符合到你要求
冇大學生又嫌人冇學歷

有冇it男/it男既伴侶可以入一入黎

無諗過有學歷既人係無移民想法

咁搞法梗係難揾男朋友

女友中六、我master，咪又係咁，睇相處嘅姐，唔好太on9就得

我睇到就係真係嫌棄，但到底係嫌棄緊咩就根本無交代過，佢地到底點相處，真相得樓主自己先知

可能真係咁膚淺啦，嫌棄學歷
可能係嫌棄緊對方談吐修養眼界etc，而呢啲無可否認係低學歷中係比較常見既情況，樓主一句in short就帶過晒

如果係後者咁坦白講都無可厚非，人之常情

收啦臭雞

眼高手低

佢講黎講去除左身材就係打扮
憑佢講嘅嘢完全睇唔到個人有咩內涵

搵5萬都唔一定好chur，識人做地盤係2千幾一工，呢啲就睇經驗同手工，另外或者佢係判頭仔都唔出奇

前者係無feel 性格大男人好克人憎
想控制我
成日覺得自己好勁
但我鐘意服從強者

樓主回應下

我上面有講進修

有咩好回應??

咁你無錯，班友話你嫌棄人學歷低係佢哋on9

你望下班偽進仔

邊個男人會想揀個揸白卡嘅女朋友有地盤佬吼咪算係咁，一擔擔

好難幾行文字表達咁多

收皮啦 我月入20萬都唔撚想搵個企街臭雞sale

唔明你咩意思，黑警都好多u grad

你要求呢個條件其實好空泛
之前個IT男你又話溝通唔到
即係單純u grad其實又唔啱你
有冇具體嘅條件參詳下

女友master 我ive仔

講經 咩
大把大學畢業男無女
講到好委屈咁

呢四行字前後矛盾

不如樓主講下你咁重視學歷嘅原因

係為左下一代？
為左擴闊視野？
定係只係想威？

應該比人中出多次, 就知邊個係好男人..........

我自己都唔知

樓豬表達能力係不嬲1999

佢應該想講條友無料但又想大男人
但樓主唔受呢套，佢只想服從真係有料個啲強者

可能安全感 ?佔有慾?唔知

咪即係想威囉

係長期頭痛

咁會唔會係人云亦云？
又或者你要覺得人有我有？

係咪你身邊人嘅另一半都係有學歷？
你如果帶個學歷低嘅人出來覺得唔夠照？

其實有要求唔係唔得
就好似邊個女仔唔想要彭于晏嘅樣、何猷君嘅身家？
但要向現實低頭
同埋遇到真愛時你就會放棄你心裡所謂嘅條件

On9講到明安全感，又話想威

樓豬其實就係一般肥矮窮柒毒連登仔話自己好男人冇靚女要既學歷女版

咁點解高學歷會帶俾你安全感？
會唔會係因為高學歷暗示住一份穩定嘅工作同唔錯嘅收入？定係你覺得對方可以教識你唔知嘅知識？

咁我屋企全部都大學生(如果我呢代)

雖然幫左你幾獲，但屌你唔該真係改善下表達能力啦
講句嘢都1999，點同人傾心事，點溝u grad 仔仔呀

偏頭痛會改善下

所以歸根究底會唔會係你自卑，又無能力改變自身學歷，而希望透過高學歷嘅另一半為你帶來番少少面子？令人覺得你唔係真係咁廢？

u grad 關安全感咩事

偏頭痛關講嘢1999咩事

我反而覺得對方條件愈好愈唔會想拎佢出黎見人

我都覺得大學生係好過中學畢業
我係仔都明你諗咩既

多謝巴打

關你撚事

人地有咪有

仲有唔少女，見到各樣奇奇怪怪嘅野就會有安全感，有咩問題
咁依家有咪有

咁調轉諗
係咪唔係大學畢業 你就點都唔會考慮先？

唔到我選擇

未遇過真係唔知

原來係欲望嘅修辭手法

咁我搭飛機都覺得頭等有安全感
食飯都覺得和牛先有安全感

屌女一定要屌啲20歲以下嘅
太老會冇安全感

你之前唔係遇過u grad IT男咩...

你番基層工去邊到搵個大學生比你

唸下大學生係咩圈子出現先啦

你講嘢都幾撚煩，
又鐘意死chur，又鐘意用埋晒啲柒比喻(which is 根本用得唔啱唔好) ，又鐘意屈

似足連登仔溝女啲convo

最後無發展到
姊弟戀 無話題同自卑

其實唔難
有樣或有身材就得

起碼我冇發爛渣講粗口先

我啲題問中point,樓豬不願面對姐
討論區係討論㗎啦，唔好以為全世界都溝緊你得唔得

咁你搵下個u grad男咪一樣冇話題同自卑

我已經唔係好想應佢機
現實見到呢種人即刻唔想講野

識人搵100k 地盤唔洗做

樓主思想好有問題
定咁多規矩咁都叫戀愛咩
一日有咁嘅list 係心入面 都幾難搵到男朋友

同意你！係樓豬唔願意面對
依啲係欲望 唔好用安全感包裝
真係醒嘅一眼就睇穿你啦

係，明白你

亦無可否認係無學歷既情況普遍係比較多呢啲人
所以你想搵個人過成世，想要追求個u grad真係無可厚非

學歷唔代表一齊，但想要易相處大家舒服性格好，睇野闊啲，咁普遍確實係高學歷易啲搵到
你in short咁一句想搵個u grad其實都無咩錯

慢慢搵啦，唔好因為係到比人踏得多就真係亂咁搵

高學歷條件好過你嘅男人，未必要求對方都一樣
但要求第二d野
或者要樣靚身材正，聽話又溫柔
樓主你有冇？
都係嗰句，你揀人，人揀你

我覺得依樣係表面野、易搞啲既，不過內涵依樣野唔係咁易做到，天文地理本身要有興趣先會去研究。

或者簡單啲，有正當興趣好似動物／行山之類，已經係一個話題。又或者個人性格好，有禮貌，感覺上已經好好多。

樓豬同果個distorted 都係極品黎
上面好多人都講左，膚淺又唔面對現實
唔啱聽就扮睇唔到，自己講嘢1999又矛盾
現實嘅客套情緒交流&女仔身份優勢令佢自我感覺良好，上討論區同人平等討論就露曬底，發爛渣

大唔大學生又點
大學生都可以好冇腦

不過我老公冇經歷過公開試、唔知ulife
有時有啲野係要解釋佢聽
但日常相處冇問題咪得

咪係囉，正常都拋到一兩樣自己興趣岀黎啦，不過佢嬲左我唔想覆我，應該都唔會覆你

唔係冇遇到過，不過遇到樓主又唔鍾意
追咁耐po，問心嗰句，樓主要求既其實唔只大學生咁簡單

你想搵u grad男，但又覺得自己襯唔起...
建議你讀返個top up/degree，咁先解決到問題同有bargaining power...
如果唔係就搵個對自己好又啱傾既

根本執著要靚仔/大隻/有錢 定有學歷都好
其實都係欲望黎
想帶出去威 想對方收入好啲 想一代gene好啲
唔認唔認還須認 唔係唔認 人哋就會睇得上你
乜安全感佔有慾 無謂包裝啦

而且如果對方條件好好 正常黎講你仲無安全感
兜唔到架啦

姐係樣問題 樓主好似出過整容post話整牙定整鼻

樓主露左奶，原諒佢啦

前者係咪會員 烏太龜？

我覺得我地先係真心討論同埋有建設性個囉

上連登預左係呢d topic

我都想搵d女係大學畢業
利申：冇讀過

自卑呢點真
我有個ex又係姐弟戀又係中五畢業
佢成日都會自卑

點會，係感情台特別多淨係情緒交流冇能力理性交流嘅人姐

我覺得調轉仲難其實好難純粹表達心情

degree, 成績唔錯, 月入唔錯, 絲打同我認識下

樓主咁既人現實大把，不過上黎表達心情淨係會俾人屌，連登咁低質就係咁解

衰咩

我唔介意

讀大學識同學

OU大學生okay?

真係除非條女好撚靚 身材又好好 但首先都要係溝通到先 所以學歷都幾重要

我只能贈你一句：
「年華會消逝，但腹中有書氣自華。」

喺我眼中你有嘅「條件同優勢」真係零
自卑到自大 再到偏執精神病
你俾心機讀好你嘅書
改善下個性格
自然會開始認真去了解唔同嘅知識
唔係扔低一句無興趣不了
因為你有興趣嘅人，佢地真係熱愛文史哲

但問題根源只係你高學歷家庭
而你因為無大學學歷所以覺得羞愧
覺得要有大學學位自己先有資格成為呢個家庭成員
甚至係無大學學歷就唔係「我」
你只係將自卑嘅情感投射落擇偶條件同你啲ex身上
而咁樣係一個非常自私嘅行為

你自己有無料到你自己最清楚
唔係叫你接受依家個社會地位
而係你要接受自己有不足
承認自己做事態度有問題
之後誠心誠意地去上進
咁多個post已經好多人俾過有用意見你
唔需要再重覆

就係大家無讀u 好大機會會唔啱傾
個人生由中學開始已經差好遠
讀書 工作環境都好大機會好唔同
有時你以為係常識 身邊個個都識嘅野佢唔識

講緊樓主個case喎 你覺得佢有學習障礙？

樓主開啲post全部講嘢都九唔搭八咁

你又有你既道理喎
不過都係覺得怪怪地 大學生都唔代表又醒又叻
而家阿豬阿狗都做到大學生

咁你留tg啦

Lm

岩呀 好現實 講實 除非你係做老闆
如果唔係學歷都幾影響一個人
唔係講話咩讀過大學就巴屎閉
但 最小 一個打工仔 冇學歷 你個人工一世係個個位
同埋如果你係識諗既 就應該搵野增值下自己
如果唔係你一世都係識番個一類人

擺到明就係假膠

一陣扮低b ，過一陣又扮聖女
要靠呢d 垃圾post 刷存在感同搵人解悶+滿足性幻想

點解吾自己讀個part time top up degree再識人

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

你當講笑就可以咩都講出口? 憑咩嫌棄人地低學歷 好好地講對人地無興趣唔得嘅? 抵你比人笑

等緊一月開學都唔知讀唔讀得黎

有degree有幾叻？有錢就有

最先2次剩係話唔出去食飯
直到第三次視像打電話我唔聽電話直接cut線
之後語氣講到皇恩浩蕩（話我冇面見人點點點）
佢完全get唔到我真係唔想出
坦白講
佢約我食飯即係決定權係我度
點解講到我唔去係我損失係我問題（起碼聽落去個感覺好銀耳）
仲有同事第二日話我食咗大頭菜我個感覺真係好難受。

呢個人係性格問題多過學歷
弱者扮強者仲要覺得我垃圾
請我食飯我都唔想哂時間出去聽佢9up

Ps:預左做老姑婆 返工先

有冇興趣
岩你啲條件

你自己都覺得自己垃圾啦

樓豬真膠 此post已完

內向點做sales

執著要大學生都無乜問題 人有各好
但依家一街都係大學生（計埋OU topup 海龜）
成日都見mk妹（重點靚）泊到好碼頭

樓主咁都搵唔到大學生男友 不外乎：
1 份人太on99 講野成個白卡妹咁
2 外表就係小毒女咁

粗俗啲做個比喻：

32A八字波， 牛肺西黑乳暈, 28寸甲組腳加啞黃皮膚插蘇鼻

但要求對方180，倒三角胸肌，頭髮濃密，五官端正，床上持久力45分鐘non-stop 加15分鐘聖人mode restart, 揸Maserati 住紅山半島，公司有私人秘書

又一個睇韓劇睇上腦既受害者

福建大學得唔得？

你有E定無E 你本身都襯唔起高學歷嘅人
你無比人厭低學歷臭雞咪算係咁

其實三大畢業做地盤既大有人在
再係地盤識到女朋友再教到佢part time degree 畢業

你要極之靚女同性格極之好
如果唔係就算啦

我係大學生，大過你，pm me

你揀人，人揀你，想識個條件好既要增值下自己，讀返個pt degree la

係到傾下計先啦

地盤點會有女呀

俾張cert打個j先

你research緊d咩

起底啦唔該

Qs, ss, aso, so 都有女做

你自己有返咁上下料先好要求人地啦
同埋學歷唔代表一切，啱傾同價值觀相近最重要

另一角度睇咪高質囉，低層次或者現實主義既就剩係試講現實係點。但連登會討論應該係點。樓主既心態係好常見，但講到尾咪又係臭雞心態。如果所有女人都係咁講，我覺得所有女人都係雞呢句係好岩。(雖然現實好多女仔，而樓主唔係

樓主想搵大學畢業但又無原因，我諗好大原因係屋企個個高學歷，得佢低學歷，有自卑感／補償心態（依樣野係追post時睇到）。第二，都唔排除有其他收入高、虛榮心之類心態。我屌有啲人忽視依樣野然後就話“你係雞”，依啲真係好低質既留言

另一樣野就係，“現實大把”就等於“臭雞心態”又值得討論。依個社會value錢多啲既話，咁女人靠佢身體去搵更多錢有咩問題？反之跳舞群組既男導師都係。不過儒家思想，依啲係傷風敗俗，不了

當依個社會value學識多啲既時候，男／女人靠佢身體去換學識（上堂機會），係咪又臭雞臭9呢？（唔係話想換高分果隻，而係真係換上堂機會）

你地拋開哂現實、社會因素去定介定香港既好女仔係應該不吃人間煙火身材好，肯捱有學識性格好有愛心又孝順，入得廚房出得廳堂上得床，唔使人養有穩定收入又唔介意另一半係咩人，總之就係真愛呀？

不過社會上咩人都有，我都見有人反大道而行，無錢都ok，俾各人吹棒既。

咁用身體換呢啲咪即係雞囉，你可以話做雞迫於無奈，可以係社會塑造，但雞都係雞，你執著既似係講雞係被污名多啲。
咁樓主自己又唔係有學歷，又唔係話自己真係好有條件(例如錢咁，如果係咁佢無理由唔講)但又要求男友有學歷。其實咪即係所謂既待價而潞。
父權既女性係被presumed要咁做。
其實只係隱晦既雞。進步派有時講既就係要將資本主義下隱晦既公娼制廢除。

有大學生去左搵跳舞闊太？

樓主又幾on9

搵得都多數精蟲上腦 遲早分手

可能係，destigma咗既話，可能只係一份職業加個臭字係前面就唔啱啦。不過樓主個情況又或者一般女人既情況並唔係做雞當職業，因為職業有收入，無家庭責任同埋後面一連串既野。某程度上都係用自己身體換長期飯票，但除咗身體外仍要付出更多其他野去維持“家庭”，依個其實係雙方都同意既長期合作啫。

都岩 如果妓女只係從賣淫黎換取金錢呢定義。
但如果從歷史上妓女既性質同地位去睇，咁狹義去睇妓女只會掩蓋咗女性被壓迫既處境。
娼妓係最古老既職業，由中世紀隨軍娼婦 性奴 青樓賣藝者 交際花 神女 呢啲都屬於妓女，但佢地時"工作'絕唔係單單扑野咁簡單，而係要用各種技藝(唔涉及性既)去滿足男人，維持社會穩定，維持經濟既再生產活動etc
去到婦女要假定結婚後，要從生產活動退場，去從事家務工，被迫成為男性既附屬性別(所謂第二性)妓女 家庭主婦 被壓迫都係基於佢既性別。但其實女性既家務勞動同賣淫其實唔係有本質上既差別，起碼好多女性主義者會視婚姻既女性角色係一種被奴役既狀態。

btw呢啲野會涉及一般既勞動同出賣身體既賣淫有無咩分別既討論。但就算係無分別既，主婦既處境同雞其實唔大分別。

雖然現代已經可能呢套分析都失左效。
但如果女人仲係用待價而沽既心感去求偶，又用傳統既價值視男性為bread earner。
我覺得其實都係雞既一種 不過係更自由既現代雞咁解

點都好，都唔應該為左結婚求其同個人一齊！

TG:chriswongbbb

其實可以話你知 唔係淨係女人睇表野

男人都睇

U grad既大部分淨係會搵返u grad,
三大既男都prefer返3大，8大都ok既

當然u grad都分好多級，睇咩科咩u

勁科入面都睇埋你咩中學，生活環境點

係分左好多級，唔係話拜唔拜金，成長環境影響思想文化，都係講緊溝通，門當戶對就係咁解

如果用古時角度去睇，女性屬於從屬角色，被賦予既價值、地位，雞唔雞主唔主婦都好似分別唔大，但其實可以係職能上係有所不同－因為咬文嚼字既話，職業同家庭角色應該係兩樣野嘛。用古時角度去睇你第一～三段既話，我係無異議既。

去到宜家社會（淨係攞香港黎講）開始聽到男主內女主外既情況。係依度，可以睇到家庭分工開始有突破（主內一路俾人污名化），我地對於“家庭貢獻”既定義開始有新既理解。基於以上，主婦（或者家庭勞動者）＝雞就未必成立

cls竟然有理性討論
呢個thread既巴絲打

留名睇樓主參與討論

樓主係咪雌雄同體

咁要睇樓主動機了，我都係認為佢有做雞心態既嫌疑。不過其實係人心目中都有個標價，亦隱約相信自己有某種價值而deserve某種野。男同女搵對象都係一個尋價者。
不過就算華人現代社會呢，女人都覺得自己係有種額外既價值(例如佢地既身體。當中原因可能係父權社會既遺毒，或者覺得女人係應該要拎著數，又可能覺得男人爭女都抬高咗女人既價)
當然，一個人抬高自己既價或者錯估自已唔係咩問題。
但樓主自己又唔係咩料又唔係搵得多錢，佢憑咩覺得自己deserve比佢高既人。好可能都係因為佢女人既身份我睇po都唔覺佢願意為左追求高學歷既人而接受男人其他缺點。

不過講到尾都係斷鳩估。

如果你u grad識嘅人自然係u grad

我好鍾意傾依啲，如果你係我朋友可能會唔想理我

無鏡既話，搵盤水照下自己係咩料先仲要咁高要求

我反而覺得係人身為動物，雄性追求雌性，好自然既事。

人類社會關係複雜好多，比動物單求身心健全多好多考慮因素，而依啲因素都只係人類社會既叢林法則啫。雖然果時女性屬於從屬角色，照道理想要就有，但都有唔少搏美人一笑既故事。

動物黎講，我就真係無留意無人追既雌性會有咩行為，可能可以由依度解釋到人類行為我都鳩估

大學生15k一個月同唔係大學生30k一個月
你又係咪一定揀前者先？
都有其他條件要睇啦下話？

自貼
再係連登post tg
大把人ADD你
隨時博士學歷都有

動物既求偶同兩性關係已經好多樣，剩係講猩猩馬騮都有好多種社會關係有群交既倭猩猩 又有一個土皇帝掌控對所有母猩猩交配權既紅毛猩。
個問題係，如果我哋將動物或者人類既天性黎正當化人類一啲唔平等既兩性交往。咁其實女人自古以來既從屬地位一樣可以正當化。
即係咁講，如果現代女性係求偶上抱持做雞心態以自己既身體換取額外既利益，呢種係人既天性造成既結果。但我哋大可以譴責佢係臭雞

如果由遠古開始，係由母系社會發展到男性主導再講宜家男女平等，當中涉及好多人類社會發展因素同求生模式。我諗兩性價值點介定只係視乎當時社會需要咩野。

另外，人類兩性交往模式亦有好多，甚至延存至今：開放式、一夫一妻、一妻多夫、一夫多妻。。。用中國儒家思想角度去睇，女人可能係從屬角色，但以整個人類史黎講就未必係啦，不過大家都會對近既野印象深啲

有冇腦都係中意大波
只係同你ons 定係會認真既分別
不過有腦少少既都唔會同你sync到
應該得你個body係夾得到

有樣矛盾位係，我地可唔可以用當今既標準去評斷當時既個人行為。
我哋絕對可以用指責奴隸制落後，但代唔代表我哋可以譴責特定奴隸主既畜奴，特別係如果個奴隸主係開明仁慈，就當林肯咁。
我當呢個社會女人典當身體既價值係傾向高於男性，而呢個社會係有私有產權亦有財富之分，女人只係有權就用，趨利避害係我地當下社會接納既落後價值觀。當一個女人唔用佢既權，其實同樣有佢既壞處，就係佢會俾同樣性別既人睇低一線，因為可以預定你係失敗而抵消咗你女性既特權。
咁其實佢哋真係做雞 又憑咩屌鳩佢就算抵屌既 都係個社會promote啫。

嫁地盤佬? 日日比人家暴都有份d地盤佬最中意叫G, 份份鍾惹埋花柳其實你唔so地盤佬係arm ga